想你嬲想制造無力感，大家要學識保持初心

由佢高調話會作出更大既拘捕
已經知道會係咁
佢地要做既係不斷拉攏藍營令佢地唔會轉黃

無力係事實
要接受無論抗唔抗爭都只會有愈來愈大既打壓
但心態先係最重要

加速主義既第一日就預左黎緊會係咁, 預料之內
接受到既留低 接受唔到既去海外

仲有放負抽水話輸左果d，根本唔明咩係攬炒
你會唔會抽水白羅斯泰國台灣？
除左係五毛pr仲會係咩人

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

毋忘初衷 保持抗爭之心!!

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

827 著黑衫
906 九龍見

輕輕提示：製造